寧願食一個賣9蚊但整得好食嘅蛋撻 定食一個賣2.5但鳩流嘅撻

有得揀就食$10奶

冇就酥皮

我覺得泰昌七蚊個經已好好食

睇吓有冇錢
有錢當然係9蚊
但冇錢就食2.5嘅
但係 ff 自己食緊9蚊嗰個

食三個平撻
蛋撻難食極有個譜
唔食俾多幾倍價錢食9蚊嗰種質素

9流既定義係咩先

普通麵包鋪整 望到都唔想擺入口果d

食幾次$2.5之後先食一次$9
咁個$9就可以顯得更加好食

食1個貴撻 >>> 3個平撻

最緊要係味覺享受 唔係飽肚

以前啲蛋撻塊牛油皮真係用鐵模焗出黎 好鬆化好香
而家啲連鎖麵包舖 蛋撻皮全部都唔夠鬆化 蛋黃餡仲好腥
唉 得返啲小店麵包舖先做得返果種味道 不過已經買少見少

搵個3.5但好食嘅

泰昌

喺香港好多時係貴嗰個難食
平嘢反而好食
根本睇師傅手勢